連登豬商品化有冇得諗

取代麥嘜豚，打贏冇口貓，超越發嬲鳥，目指迪士鼠。其實版權喺邊度？

Ｐ牌真係德政

深入民心，又有代表性，又冇藉口ban，小掛飾已經有效果！